（黃色經濟圈）有人提及黃色經濟圈少左黃色購物圈 有無咩app好似和你eat咁可以好快咁睇到附近有咩黃鋪？

和你pay都好好用 但係好少鋪 定係好少黃鋪
最近同朋友想買酒買電器買食材 都搵唔到附近有
有無可能有類似既app推介手足用

whatsgap

黃店良心g唔知咩果個網咪列哂出黎

來前行

App可以做定位嘛

黃藍地圖

成日bug
我揀完一次行業之後 次次開app都係得返果個行業

Wolipay - 和你pay
iOS:
Android:

推

呢個我搵左好耐 search極都失效
呢個堅好用

唔知係咪真係少黃鋪搵親都好少鋪

和你pay好唔齊，報完料又唔加

真 成日都唔更新
可能因為一開始俾人鬥黃俾人屌

用新時代消費地圖
列表function 可以search 到你想搵嘅店

推 等多啲人知道方法

順手like佢fb，成日有更新

不如直接搞類似amazon 網購平台
打個keyword 就搵到
將非餐飲類黃店可以做網購+預約門市取貨
好似有手足搞緊？

網購運貨搵翼蜂幫手？
實體店又有網購頁面係方便宣傳吸到多d客知

難啲 你睇下Hktvmall就知 好大投資好大管理成本